其實d呀婆行咁慢就咪撚爭住第一個落車啦

架車未停定就衝去門口爭落車
又唔知自己慢會塞住條路
趕返工遇到呢d人真係燥一燥

如果阿婆最尾一個落車
在走到車門的時候
車門早就關上了

你有想過這個嗎?
沒有
因為你只會想到你自己

你都on撚鳩
講到落車有限時咁
司機唔識睇阿？

阿婆有想過這個嗎？
無阿仆街
因為班廢老只會諗到佢地趕住去死阿！

申佢一腳啦 仆街

岩呀清

無論點樣計，個呀婆點都會“走先過你”。
緊記“若然未報，時辰未到”，
放長雙眼睇下佢仲可以爭得幾撚多次

好心班廢老唔好一早起身出街
訓多陣啦仆街 阻住哂條路

長頸鹿飲熱咖啡既時候D叻啡去到佢個胃已經涷左。

你有想過這個嗎?
沒有
因為你只會想到你自己

*咖啡

有d司機又真係唔識睇

同感, 行得最慢係佢地, 但最心急最想爭先又係佢地,

你要爭, 我梗係讓你既, 讓左你, 你又要慢慢行塞住,

後面成條龍, 有時自己覺得累, 都會讓人行先, 自己可以行慢少少,

但班老人家一把年紀, 人生經驗咁充足, 係唔會識呢啲野,

其實有時應該開個學習班, 教下老人家點做人, 咩叫公德心,

係社會上咩應該做, 咩唔應該做, 等大家都舒服啲

到時又屌啲廢老成日就黎閂門先話落車 等好耐
根本廢老喺繁忙時間就唔應該出街

有啲老野仲要死都要上上層，我行佢後面望住佢震下震下咁上去，好心佢啦又慢又危險，陣間碌落黎就搵我墊底

仲要搬架濕鳩車仔

試過唔撚係呢個站落車又爭住行落樓梯仲慢慢行 屌佢老母 搞到我差啲落唔到車 唔撚係落車行最後啦仆街